有圖 ig shop model 身體特別構造

自己睇

無帶又太厚既bra好似係會咁

塞入去咁

唔怪得變幻球咁